有無人覺得荃灣/荃灣西嘅配套好頂級？

天橋網
多到數唔晒嘅新商場同舊商場
購物同食野都有海量連鎖店/街坊小店選擇
4個市政街市/熟食中心，又有濕街市
有齊曬百佳，惠康，一田，aeon，muji，千色，先施，ikea，誠品，Donki呢d重磅級舖頭進駐
又有幾個體育館加圖書館同政府大樓
成個香港嘅中間位置，市區邊緣，入少少有市區，出少少又有大西北郊外，背山面海
兩鐵優勢，幾個大巴士紅van綠van總站
全私樓地段
仲有無？

去荃灣 以為自己去左日本添 gu Uniqlo 企鵝 乜鳩都有

我會話 多黃嘅嘢嘅
但你所講嘅大型嘢有一堆係藍 不了

好多好多好多人 不過係幾正

仲有得叫雞，唔係區區都有得叫

人口老化集中地
商場冇野買 冇野行

啱 利申荃灣西撚

仲有醫院
校網唔差

你住中環?

問過沙田未？

沙田都幾多，但都唔夠荃灣齊

跑馬地 何文田 呢D 傳統地段應該仲老仲少野買

淨係交通，沙田gay已尾

荃灣係好齊全。衣食住行配套一流

連戲院都3-4個

冇籃球場

好多喎

下 咁都冇野買

住荃西
樓下已經2間戲院

學校得一二間見得人
荃景圍嗰三間中學
有二間藍到仆街
大把新移民讀

一個係海濱
雅麗珊唔計啦下話 比小朋友玩
仲有冇

配套都分黃藍有病

一間band1 兩間band3

太多蝗

悅來隔離 港安對面都有

Block柒咗你好耐啦五毛

巴打平時行開IFC 置地?

麗城東亞荃景圍？城門谷？

新界咪即係牛屎佬 不了

我有時係度諗
荃灣d地鋪咪好蝕，大部份人都行天橋
有次係地下唔識行，要專登搵條天橋上

二波成堆黑社會都叫頂？

香港嘅中間位置其實係京士柏

住荃西冇一個近

荃灣海濱公園一個半個、一個全個藍球場

荃灣體育館我覺得係全港數一數二

成個香港嘅中間位置誇張咗

睇你目的啦，行地面其實快好多
同埋你留意佢天橋既位好多時都係正馬路上面，同埋有大量 Exit 位，所以無大影響。

地舖同商場冇衝突，店舖兩類target

半場勁多MK圍威喂 地下又污joe 個場又唔正規
全場跟十世都唔洗打 果頭太多人

寶石大廈有個

楊屋道街市肺炎溫床

住萬景峯一落街食劣野又得 去酒店食高級野又得

人又多 又迫 又臭 愈來愈多大陸人
唔好再吹湊啦我仲想長住嫁

荃灣西個海，臭㗎

東至西貢
南到南區
西至東涌
北至上水
算中間la

可惜係新界 垃圾地方不了
離開咗荃灣/ 新界正好多 方便好多

海量

地下過唔到馬路，要天橋上上落落，海邊又臭

Agger
體育館係咪當藍唔洗去

幾時開始有百佳惠康都算係頂級配套

邊度有muji

個area入面無記錯有4間戲院 同屯門一樣

執左，舖位GU租左，
要去葵芳/青衣

淨係荃灣都三個，遠少少去埋葵芳，青衣

但臭

同將軍澳區差唔多啦

沙中線開咗先算，西九公路去中環唔塞車20分鐘

班二波坊福建佬咪話頂級囉

愉景新城、荃灣廣場、荃新天地2，各間相距10分鐘內

Muji冇咗啦

荃灣仲差一間Apple store，Zara

成班福建人

行尖山隧道西隧去IFC十五分鐘輕鬆

果咋社會垃圾，二坡果度似足九龍城寨

垃圾區

得荃官之外，有咩中學入流
小學就好多勁

依家太撚多人
利申荃灣南

真每個街口都有人睇場咁

越嚟越多人 Donki日日都咁鬼多人
琴日經過一田又打曬蛇餅咁

錯 錯 錯
香港既中心係西環

荃灣好多福建幫

結婚最近咪要入返沙田

大家注意
唔好係個post透露自己住邊比狗聽

你個名算唔算透露?

實係住果到啦

可惜青沙沒有直接道路連接城門河東公路

食野唔得
係好似好多餐廳
但大部份都劣食

自己揸車ok
如果冇車，荃灣有城巴930、九巴934全天候服務
地鐵荃灣線轉東涌線又係20分鐘嘅事

少支那客就冇Apple store

認同

天橋只係比你行快D去某個區域姐,到咁上下都係落地行

d 窮鬼又打飛機。
你當，炮台山，天后，鐘中，灣仔，中環流ga?
樓價反映一切

校網咁都唔差？

呢個真係好癲 利申 荃灣撚

荃灣有高級野咩？

無誇張 呢度講緊地理位置 你開google map就知荃灣真係香港中心

高級g

Muji無撚左啦

但係5仔一塞車，出九龍就hihi
沙田勝在有4條隧道去九龍唔到位置

仲要有保齡球場
真係幾尾機

平行時空

去大西北唔夠荃灣近嘛

新呀嘛望住個海做gym

如心？

除咗旺角最屈機之外
第二就係荃灣

有幾高級

pls google

原本有兩個可惜執咗

將軍澳仲正

荃灣都吹奏？
一般般咋喎

黃衛兵係咁

推介荃灣其中一間最出色嘅: 福來邨嘅海蓮飯店

不過唔知立場，好似無表態

沙田無機鋪

何中

屯門/沙田

唔覺

算唔算係全港最多雞竇既地方？

咪玩啦
無一間係band1囉
全盛時期都只係band2

真心如果荃灣嘅人覺得 荃灣同屎一樣

唔好引人屌啦

行黎行去都係一式一樣鋪 冇野好行 天橋網唔會想行到去西站 太遠

問過首都未

執咗邊個?

下 你唔識食咋掛
荃灣d黃店好多唔伏 甚至好食
仲要好多間wor

凌晨冇旺角通宵van
完

幾鍾意荃灣西
乾淨又舒服
荃灣舊區就一直印象好差
又濕又污糟啲路又窄

只能話荃灣係新界裏面算係比較方便嘅地方
叫做衣食住行唔缺啦
價錢適中 選擇算多嘅 質素就普普通通

如果比得起錢港島區有好多地方屌打

利申：由細到大住荃灣 由見到海變到得番一排排樓 同埋多咗好多支那人

唔撚係呀 荃灣喎 就算唔計王少清 但荃官 何傳耀 可風都係喎

(黃德圍) 荃灣開加藤屋!!!

好撚多支那人

係就係, 不過好多好多人, 似俾人娛樂多個住人既地方

荃灣西
住過就知幾咁好住同方便

推呢個
藍店急撚住洗白

近海果邊臭
舊區果邊鼠患全港最嚴重喎

基本行街咩都有 係空氣差啲

識行地面快好多

將軍澳無乜小店 太多連鎖

想問下荃灣海濱廣場係咪入唔到去？

仲有二坡坊斬人添

好難食wo

灣景花園果個普通人入唔入得？

Muji執咗啦
同埋好多蝗，行去邊都聽到蝗語
我自己覺得人太多有啲辛苦

係 封左十世

same here

而家唔知
舊時雅麗珊同東亞係勁人專場

你話如心？d野食垃圾到冇人有

鼠患最嚴重？住左咁耐都見唔到幾隻wor

香港邊到冇蝗
日本都係周地蝗

無一間band1
舊時仲有5個band，荃官可風何傳耀已經係band1
係王少清band2，但縮左去3個band，就升上band1

娛樂城咪有

好多都係福建人

荃灣不過不失lor

冇區內運動場
要去青衣或者葵芳

好想去下 果度啲裝修停留咗係80年代 好撚正

柏傲灣樓下唔係咩？楊屋道街市上面都有
麗誠花園果邊都有

城門谷

垃圾荃灣都吹奏

唔係仲係兩個咩？荃灣花園同灣景花園

方便就方便嘅
但係荃灣諗起咁多人，就唔會想住喺度

個海好臭

個海好撚臭

荃西好正 真係乜都齊 住附近成日過去行
宜家開埋sonki仲癲

講緊熊貓呀

muji無咗喇喎

都冇指壓

大圍

行過兩條街 街市果面污糟到cls
又多雞 又多廢老
個海邊臭到on99
我好撚憎荃灣區
荃灣西叫做好啲 但勁撚多大陸人買左樓
最好叫做有間donki
但我要俾呢個樓價我唔會住荃灣西

利申住荃灣區

仲有黑社會斬人!

佢講緊荃景圍喎

荃官 何傳耀 可風 是但一間都ok la

何傳耀校方前幾日有學生被捕
校方真係世界級
不過學術嚟講係幾好嘅

灣景執咗2個月喇

下 原來執咗

我半年前夜晚去跑步見到好多隻死嘅 不過咁多年以黎第一次見 同埋睇黎夜晚先有

2020 年 , 仲有人生仔咁on9

同日本一樣多人講廣東話

荃灣西 真齊
但多左少少人

麗城/灣景有 西約體育館

收皮 你住果區實垃圾過荃灣

係

荃灣西過海極唔方便
番工
估唔到會吹奏荃灣
又多人又亂又雜

麗城tesla廠對出嗰個都ok呀，夏天嘅話就行得辛苦啲

跨去葵涌讀

無啦啦搬過荃景圍出黎做咩 要比梗係成個荃灣比

港獨之父同學生係咁施壓 佢都難做 算係咁啦 校長都唔係深藍

呢個球場係垃圾，羽毛球場用黑線，籃球場用白

gym就正既

荃灣西最正，幾個商場連晒一齊

野食又唔算貴

以前仲有溜冰場

佢車個種類好多 去邊都方便 去港島仲加唔使講

麗城2期都有呀

沙田交通

真心好正，又多黃店
住過真係返唔到轉頭

荃灣既格局係，地面舊區，天橋接新區同大，中，小商場。

地面設計舊式但天橋就新式加打通任督二脈

乜型商場都有，最厲害係有埋九龍城式特式食市。

更重要係，反修例前佢都係相對少大陸人。

荃灣仲有muji既咩？

校網得嗰兩間勁比起九龍是但一區真係差九條街

黃店就代表好食架咩
拍埋深水埗同黃埔紅磡比就真係差

過海有黨鐵、巴士、紅van 、村巴
差直達港島東巴士/小巴

同意樓主 荃灣撚

930同930X都唔夠？

首先你要空氣好少少居住環境好少少一定唔揀港島九龍 二黎樓價反映一切 你睇睇荃灣西/萬景峰樓價就明

band 1 梗係ok

荃灣其實分兩邊 荃灣西先叫爽皮 荃灣就普通新界區only

連衞兵狗又打唔贏,香港又光復唔到
你咪由得佢地搵呢D野自high下囉

以前就好d，荃灣西起左之後多人到仆街，d商場又迫，超市一特價長龍到

貝沙灣都屌打荃灣西

老雞

果間李城璧垃圾都仆街 扮晒黃

有邊兩間勁 其實

仲有王少清

荃灣啲配套不論好壞都齊
好嘅交通，生活
壞嘅POPO新界南，黑社會，黃賭毒都齊

乜撚嘢 LSP都唔黃？

黃店唔一定好但
但荃灣d黃店好多都好食喎
人人口味唔同 但最少唔係劣
龍門除外

王少清

笑撚死 LSP藍添 個校長

仲有好多黃店

唔係話一田係藍咩

人多到仆街已經唔洗再討論
天橋好聽d咪叫方便
其實去邊都要由point a行去point b行勁耐
同埋個區本身老化得好嚴重
完全無活力
係咁翻新同起新樓都救唔到

手足你認真？

中間位置但係去旺角 過海 去九龍灣
一樣搭車搭到傻

收皮啦P牌仔

商場有好多，但個個都平民商場

沙田環境舒服好多 冇咁迫
交通同荃灣都係比較方便
都係新界 但係最接近市區
往來荃灣仲有城隧線 半個鐘左右來回 43X/48X/49X好方便

認真

東亞籃球撚收皮啦

同新界西比都輸哂

好多賓賓

垃圾
人地沙田有home square已屈到你車尾燈都見唔到啦

搞掂個海旁先講 整左十幾年都未搞掂

home square 200萬呎，荃灣隔離post計過至少超過400萬呎

佢講荃景圍三間中學
我咪講嗰三間無一間band1囉
關我咩事

Sorry

咪係，其他都同意係頂級，但明明新界區吹到變中心

D 人好撚串, 尤其河背街個頭, 仲有BIG BOSS二坡坊

天橋網學將軍澳囉, 咩厚德廣明一帶

荃灣有個致命係醫院好殘舊, 屌你老母去急症就死得

有冇人睇錯乜鵝都有

似乎係將軍澳學荃灣，將軍澳天橋網地下冇乜舖頭，但荃灣地下都大把舖

馬鞍山個度都係咁

問過九龍灣未

得老雞姐

誠品係邊？

愉景新城

屎之戀

仲有埋楚撚記

校網既話唔係沙田好好多咩

冇撚晒二坡坊班福建幫就好

係咪食嘅嘢唔同？食親佢小菜同外賣飯盒都幾正喎，最鍾意佢個焗肉排

每日放工見到大埔公路沙田段新城市個位上行慢車，我就搭下行新城市開始順車，好治療
荃灣路西鐵站出口，同樣塞到去前個出口

差壽司郎！！！！

推到壽司郎係荃灣開三間分店

海壩街果度開埋加藤屋 就嚟成條街都黃

大埔公路沙田市中心段係死症
屋企方向咁啱望到 每日黃昏6點開始就開始塞到去美林
嗰度有個樽頸位 2線轉1線 再要匯入埋青沙公路落嚟嗰堆車 去到市中心出口有燈位 d車又會倒塞
睇下擴闊工程之後會唔會好少少

只可以話比上不足比下有餘，睇stats荃灣入 band 1嘅競爭好似冇沙田咁大，沙田學生太多

你唔識搵

問過ssp同kt未

same bro

上到，小學去探險

王少清band 5

海濱

934 出港島 1300 尾班車

荃廣地下？睇live好似仲見到架

有d無知一問

我都同意荃灣配套好好，但點解荃昌中心，荃灣中心個類樓，長期都咁低水?

而家王少清勁好多 同何傳耀已經有得fight 利申何傳耀畢業 睇佢一年幾多個best5 以上30分就知

去旺角有紅van 3個字到
過海就麻煩啲囉係

咁舊
荃昌都唔算好低啦
荃灣中心成40年又要轉車

荃昌都係500頭姐。。。以市區黎計，又咁近地鐵站

聽講何傅耀小學會將band2學生推佢上自己中學

Band one嘅就真係去Band one

愈來愈多人，落街好頭暈

利申荃西人

荃灣路德圍一堆高汁黃店喎

藍的
利申 之前食過

何小的確無何中個名咁揚 而且啲人的確廢啲 不過呢樣野我唔知

泊車已經唔掂啦

你咁講係因為你懶係受過高等教育，出入又懶係上流社會 ，係你既懶係學識認為新界人就係牛屎佬，就等於你老母或者大姨媽，由細到大話俾你聽入新界要帶passport既一樣，所以就算新界仔唔臭你都一樣睇佢唔起，鬼唔埋黎咬你，你都一樣會驚。如果我地能夠反轉呢個觀念咁就得嘞。

熊貓後面街場以前仲會有住酒店嘅鬼佬落嚟打波

荃灣西屎水倒灌

荃灣西新樓好多大陸佬 不了
上次仲聽到佢地一堆人係度講埋啲鄉下話

荃灣市中心啲街巷好污糟好窄
唔鍾意有好多滴冷氣機水嘅舊唐樓

唯一好就係好多平嘅嘢食、非連鎖嘅舖頭仔、有天橋行

同意
沙田區綠化環境好得多
啲樓沿住城門河嘅兩岸排排起 設計好整齊
兩面方位都有山（獅子山、金山、馬鞍山）

行人路馬路方面比起荃灣嘅闊落好多
建築物之間又無咁擠迫感
又無類似荃灣滴水嘅舊唐樓區

唯獨是係食嘢方面真係好差
太多大型連鎖
貴夾唔好食

我荃灣中心返灣仔
miss左架934A 就要死死地氣去搭狗鐵

荃灣根本係日本黎
我去親都講日文

muji執咗啦

荃灣人多d家將軍澳？

外區人入荃灣實多過外區人入將軍澳
將軍澳居住人口多過整個荃灣區人口

但tko區內人都已經多到爆

希望康城商場起好後康城班人唔好成日走黎tko

一出新樓就好快搶曬

咁點解海之戀都唔平

如果唔臭，可能唔只咁嘅價

成日話臭

大佬人地個基座商場起到咁撚高

商場G/F有兩三間露天食肆都好多人食

住上面臭撚到咩

條片 2019 年7月既
入面條女話柏傲灣30樓都聞到，我就信居民多過鍵盤戰士啦

怕臭咪揀入少少，荃西又唔係剩係得海之戀柏傲灣

御凱聞唔到臭味

無錯，個邊一帶算低水，咁近鐵，民生配套又好。 自住放租好唔錯。但小盤放售，唔係大屋苑。

荃西柏仔就真係臭，但海之戀高層景靚唔臭wor

附近其他私樓，例如萬景峯，御凱，都好頂級，最近又有新起既映日灣。荃西商場小店街市乜都有，小巴出mk 沙田都快，去觀塘又有車。

住過你就知配套真係翻唔到轉頭

海之戀真係靚，就算係CK樓都買得過
不過只限AB，4房單位

屎之戀，不了

930X

多人到hihi

只要你屋企有連接天橋之城系統，你係可以唔需要雨傘/任何雨具都可以生活10年冇問題

有人話住緊臭 亦都有人話唔臭
但係日日出門口都聞2次播

一樣有人成日係海旁跑步 我就頂唔順 佢地又好似覺得冇問題
我就住唔落啦

咁唔通要日日山窗開冷氣

定係慣左就日日經過垃圾站都覺得唔臭

今日專登入荃灣食黃店，路德圍連續幾間

嚟緊又多間加滕屋

如果唔怕日日出門口聞2次海臭係幾好嘅
可能係我異味敏感
不過帶Fd來屋企點算？佢地應該冇聞慣
係咪車佢地來冇咁尷尬？

其實近2年好似無舊時咁臭。

討論區都有分黃藍，你可以去香討。

都好撚臭喎
柏傲灣真係食到正

荃西好呀 不過鐘意靜既青衣北仲爽 5分鐘車
就過到荃西 買完野又可以去靜既地方住

可風？

萬景真係唔錯，舊樓仲好過新果幾個屋苑

佢sell會所 新果啲會所真係垃圾 乜都無 又細 利申去過哂

應該係人嘅問題
成日有人係個度跑步 佢地應該接受到臭

柏傲睇過一次真係頂唔順，積怪都算，中層都成浸臭海味，已經無開窗但阻唔到浸味由冷氣等通風口入黎

原來荃灣近海已經唔係優勢

海之戀好少少，但柏傲真係臭到想嘔，行番落樓下仲見仲有人係露台曬被，真係唔知佢地夜晚點瞓

真係唔知柏傲咁差...

對海果邊真係唔掂，反而對公園同f1賽道仲好少少

仲無好撚臭 勁果陣真係作嘔

路德圍黃過黃道十二宮

下午/黃昏睇樓就知，上午無咁勁，太陽曬完後陣味攻出黎真係唔係人咁品

屌那星 荃灣都夠膽吹空氣好
18區空氣 荃灣差唔多最差

個人想要荃灣配套，又想望海又靜又唔臭。
最後入左深井，樓下巴士直接過海番工。

建議想入荃灣又睇極唔岩，不坊入一入深井

地理位置又好，交通又方便

感覺似新版沙田

深井有車都好正

有無試過商場入口入？你住前睇定後排啊？有啲人樓都無上過就鍵盤戰士👍

配套好就好，但係人滿為患。假日車多人多，想搵位泊車搵餐廳食飯好難。撞正一田/AEON減價，真係逼爆。

仲有好多黑社會斬黃絲
係藍既去果邊住真係一流

荃灣幾時都咁撚多人
而家仲有好撚多十零歲大陸仔大陸妹圍威喂

舊年變咗GU

同你啲戇鳩講嘢好辛苦
住宅區蝗嘅比例到到都有唔同
直接影響鄰居質素
話晒荃灣嗰堆都係私樓
成千萬買返嚟，隔籬鄰舍有一半都係蝗
你都咪話唔嘔血
自己落去荃灣行過圈
嗰度啲蝗係街坊，真係住果頭
你搵日本嘅感覺咪搬過去enjoy囉

下 仲未搞掂呀原來我前年搬走嗰陣話真係搞 搞到而家都未得？

其實點解搞咁耐係咪話麗城排污問題

舊年6月之前
知唔知荃灣幾撚多鍠?

果時睇柏傲灣樓花，d sales講明會搞
我果時就心想，要搞一早搞左啦唔通新世界咁大影響力咩

再講，樓都賣曬啦，邊有動力去追政府搞呢d

咩黎

上1/2個月 東張西望。又講反個問題，好似話有轉機

荃灣咁撚垃圾

身為荃灣友，都唔抱期望
呢個問題應該有20年

其實無得搞，環保署果邊話裝左旱季截留器，但治標唔治本，歷史遺留問題，好多舊樓駁左條污水渠去雨水渠，除非所有荃灣舊樓舊工廈重建啦

When

交通沙田無TW咁方便

商場又唔多，野食又唔多選擇。
係叫做環境好d

唔覺 污煙漳氣又臭

唔記得了 你追追post 樓上好似有巴打提過

係未開左海之戀先方便

我都覺似，遲d荃灣西入晒伙，一定仲多人過沙田市中心
飲食，體育設施都一定多人到爆炸

而家已經多人到爆
得億京果幾幢未入，其他都入晒伙

新舊商場都有

行過海旁好多次
有時聞到臭 有時聞唔到
不過我只要聞耐左都叫接受到 長期都人體有咩影響就唔知

有親戚買個度 都唔平 個公園仲未搞好
除左臭同係小西北位都唔錯 夜景靚 配套OK
但係係我就唔會買

黎緊仲有plaza 88

同埋工廠區都重建緊

體育設施唔會再起新住
飲食易辦，大量新商場舖位
外區人也越來越多，星期五六日塞爆荃灣舊區

荃灣

畀盡咪中上級

頂級吹大左

利申：住荃灣十年

師兄覺得邊度配套更加好 ？

青衣先係

荃灣個校局閪成咁.......都叫頂級？

交通係齊 但塞到仆街 又多燈位 停到個人好炆

【#香港好去處】荃灣AEON今日重開啦！AEON生活品牌「HÓME CÓORDY」正式進駐，記者即帶大家睇睇有咩筍貨，詳細價錢Click下面條Link睇！😍
詳情：
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
#新假期生活 #AEON #家品 #Homecoordy #荃灣 #相安無事

沙田

如果買家連sales都信買左真係慘

黃色架步都好撚多

乜9相安無事

咪撚講啦 得個何廣

荃灣都吹奏
個位置都唔方便啦

不過多野食同多女就真
BTW,我覺得荃灣好大

商業服務肯定荃灣選擇比沙田多、集中，各大銀行起碼係荃灣市中心最少一有一間分行，娛樂又有3間劇院比沙田市中心多
其他社區服務、學校，因沙田區人遠多過荃灣區，兼荃灣私樓多，社區服務相對少
交通最大優勢有市區地鐵線，直落SSP、MK、TST

落雨唔使帶遮

我當初都係咁諗，荃景圍要轉小巴。屌橫掂港鐵都要多程車，我買深井仲好。市區又有直車出入。

香港夏天長， 多雨水打風。
你就知荃灣成個天橋網係幾咁爽。
唔使曬，又唔使驚落雨。
每行一陣就有商場 係附近

荃灣 由 企街 足仔 一樓一 HG 乜雞都有
真心方便

沙田我都成日去，但野食真係唔多，得連城同新城市連鎖店加埋30間都冇，又勁多人排隊 （可能我唔識路）

荃灣有嘅野沙田未必有，沙田有嘅野荃灣都有，甚至可能更多

仲好多人

巴打重口咪

係嫌去九龍東返工比沙田/馬鞍山/將軍澳麻煩

去九龍東有33/40

33主要就服務荃灣西沙咀道一帶，去九龍灣觀塘商貿區油塘，不過走線就唔係出邊觀塘道，係行商貿區內街

不過呢條線就淨係行平日（星期六日公眾假期冇服務）

40麗城出發，經市中心大窩口葵涌，仲要經埋美孚先上公路

有邊區冇黑社會

我覺得有aeon同donki已經夠屌打

荃灣又嘈又臭
唔係個個人都頂得順

繁忙時間條路應該都幾塞車, 龍翔道又成日撞車

係

33九龍灣觀塘商貿區內街成日好多違泊塞住

40落美孚都會塞車

新西個邊陸路交通一定經呈祥+龍翔道，一定塞
中九龍幹線，未搞掂，冇得搞

次次去荃灣都有好污糟好舊嘅感覺
買下嘢食下嘢行下街就無所謂
鍾意住得安靜清幽嘅人絕對頂唔緊

去港島東煩

九東就小巴多

炸左個二坡坊就可以叫頂級

前幾日去荃西食嘢多人到癲
都係以前嘅荃西好啲

好多黑社會喎

以前既荃西係美食沙漠黎喎 得荃灣廣場同大壩街係有野食咁滯

不過都懷念以前運輸大樓果度無而家起到啲樓又屏風又密質質

你係咪on9㗎....
住得跑馬地 何文田點會冇車冇錢搭的士，5分鐘已經去到銅鑼灣旺角啦...

垃圾地方

坐10幾個黨鐵站仲要轉車先出到銅鑼灣都叫頂級

有巴士直到

人口密度都係頂級
買餸去川龍街 楊屋道多人到行都行唔到

930x: am I a joke to you

934 > 西隧免費轉乘 936 // 港島區免費轉乘968

930X // 視乎情況免費轉乘 1，5B ，5X，10

做咩要去銅鑼灣

多野買過銅鑼灣啦

奧運站？